最癲試過訓幾耐？

Fg鳩 fing fing
由尋日十一點，訓撚到而家三點半
咁就冇撚左半日

試過30幾個鐘冇瞓 夜晚7點幾瞓到第二朝11點

真係攰起上嚟十七 八個鐘基本啦

過左30之後好難訓得耐. 最多10個鐘

最多都係16個鐘

每日都6粒鐘就訓唔到落去

廿零個鐘

病個時訓左兩日，起身個時全身都痛

平時放假已經係咁啦
有幾癲

最盡試過好似成十一二個鐘(雖然中間都醒過好多次)
真係超攰先訓到咁多

大學考試期間平均每日只係瞓2-3個鐘（仲要分幾次每次15-30分鐘power nap ）

一考完瞓咗26個鐘（中間醒過3-4次飲下水、痾尿）

出來打工之後 瞓唔到咁耐了
星期六日都係七八點彈起身